[有片低清]警車搶傷者

原po
有隻警犬承認自己唔係香港人！

#30 6**
似乎將救護車🚑上傷者轉到黑警車🚓。

一推

Fake

有傳係掉轉 警察上需要救護車...張床好似冇人既

炒咗車

空膽架由白車搬去兩車中間
再上咗傷者
再搬返上白車

勿推

ok